同男拖手會唔會扯旗？

男人岩岩開始同女人拖手會扯

咁男人同男人拖會唔會扯？

有冇巴打試過

會

巴打係直男定gay?

拖還拖，無人知你會唔會扯旗

望下都扯

點解你問得咁怪
男人同男人拖手會扯旗好正常

女人就唔知 可以學術討論下

你講到拖女人手扯旗先正常咁

扯旗咪順手拖住支旗

未拖過男人手 純粹好奇

唔會
利申:gay

Gay

唔會

會想埋牙

引晒班gay佬入黎

係鍾意嘅 一開始會 之後耐左就唔會

男人老狗，好地地拖乜撚野手呀

正常行街男仔fd之間都會拖手架啦
死毒撚

樓主你同我扯呀

男同男拖手 但望住正妹而扯呢

男男拖手點止扯旗

梗係會啦 咁都要問

我扯埋Lin旗